有無人鍾意蘇打綠/青峰？

留意左呢隊台灣band好耐 學生時期已經成日聽老豆播佢地啲歌
無眠 我好想你 小時候 小情歌 下雨的夜晚 你被寫在我的歌裡 好多歌都係聽一兩次就入晒腦
到依家蘇打綠解散 佢參加左個大陸節目《歌手2019》

sorry for殘體字但佢live真係好撚正 尤其是高音
雖然始終覺得我們都係eason唱得有feel啲 但翻唱嚟講青峰都做得好好
聽親佢啲歌都覺得好舒服好療癒 有冇人有同感

走啦你

點解

佢地無解散...

起風了 原版好聽D
唔知有冇調過
難唱好多

起風了係由抖音紅起
大陸D人真係好癲
改詞改得咁好
網絡歌手唱歌都咁勁

原版
D真假音轉換好癲

我真心睇錯左蘇文峰

唔鐘意

以前都好 但去到後少少 咩痛快啲哀艷 真係覺得好撚難聽 而家都唔會再聽 最多聽以前個啲

我都係

蘇打綠冇解散
你po佢上大陸節目既片 連登仔只會負評 因為佢地一見大陸野就負評

個人覺得冬 未了成張專輯係春夏秋冬四張裏面最高質喎，d詞一針見血，曲就加埋交響樂團，正到癲

lm

同意啊，冬真係好高質，聽完真係有種冬天既感覺 (或者係話孤獨感) 不過其實春夏秋冬都好高質
唔排除有人會唔鍾意既，同早期個style有d出入，音樂呢d野都好主觀
P.S. d人會唔會係負評樓主話蘇打綠解散

樓主又話留意咗好耐
無理由唔知佢哋係「休團」唔係「解散」㗎

本身想正皮,
但見你話解散
明明佢哋講咗好多次只係休團,
2020年就會出番嚟㗎喇

想傾嘅話可以入嚟:

[蘇打綠] 休團不解散 暨 青峰有新作品 討論區

CLS 之前唔係Fans都買咗隻《冬未了》返屋企
好撚勁呢隻碟

秋故事都好正

日日loop佢啲歌
好似成首都假音咁

屌你 佢地冇解散

死gay 佬

真係睇得出花左勁多心血係專輯到，專輯既設計都勁有心思，蘇打綠真係低調得黎勁高質既band！

好耐無見到有人讚秋隻碟
秋同冬都好好聽
秋順住聽真係好舒服 好連貫